6月完約想試用百佳張SoSim，呢個情況自己個Number去邊度做月費最平最抵玩？

年卡

邊張好？ Smartone?

萬年卡

Mic

Imc 至啱

識人用緊lucky sim
好似唔夠分鐘先加錢買，不過佢主要用whatsapp/facetime通話（扣SoSim數據）

儲值卡/上台資訊區(22)

補充番一句

因為我都幾常打電話嘅

都有一個月800分鐘左右

如果真係轉落去呢啲儲值咭會唔會都唔太多分鐘quota同唔方便？

用緊3萬能卡
Data, 電話分鐘組合自由選擇

3萬啱晒
$65, 12000 mins, 365日

Sosim比起開頭慢左好多啦

valuegb?